吹呀吹 讓這風吹

澳豬眼眸裡 係咁標眼淚

發風災財 燒味飯100元 兩支水150元